張褀忠單野都要坐終身

同林過雲等人齊名 公平咩

女權

犯法就係犯法 除非....

謀殺一定終身

判得正確, 殺人咁大件事

謀殺一定判終身

希望入到去可以用佢既知識教下班在囚手足

老婆咁刻薄, 佢應該離婚, 而唔係殺人, 為條八婆坐終身好傻

上訴啦

咁佢殺咗人
要坐都好正常姐

佳仔....

單野真係唔應該判謀殺囉

依例終身

犯法就係犯法
除非你係陳同佳

謀殺例判終身

又唔係黑警

假設唔上訴，最少要坐幾多碌先可假釋？

20至30年

始終拎左人條命

牙佳幾時入去坐

佳仔笑住睇電視

狗狗幾時坐終身。。。

佢應該憎老婆憎到 想佢從此係地球上消失
唔好有任何交集

佳仔心諗: 教授你上次同老婆旅行嗰時唔郁手

希望有機會出得返黎

好多人話離婚咪算，
但我覺得對住咁嘅女人提離婚，
教授下場應該會更加慘烈（未郁手殺人）

係架.
你殺一個人又係終身
殺一千萬人都係終身

佳仔大笑緊

香港無死刑無計

除非係垃圾

單案畀傻登仔做陪審團就死得。

好同情佢

應該好似美國咁有一級同二級謀殺

之前有單老翁頂唔順要照顧腦退化嘅老婆之類
殺左佢再自殺不遂，最後係輕判幾年

殺一千萬人都係終身(做領導)

同佳：我日日住豪宅

咁判咩？

確實好難打得甩啊
隊冧完又收埋又拖咁耐
又吹到殺人果下失憶

佳仔：憑本事殺，點解要坐？

林兆波手足
你點算好

鄰國殺人夠多 就可以做主席

佳仔： 嗯

一黎情緒失控好難講

二黎佢提離婚既話可能被個女人玩得好慘

咁嘅案情咁嘅年紀，廿年應該有機會。

佢應該同老婆上賭船
不過唔好見到大嶼山

諗起富貴迫人董驃失業仲借五舊水俾隔離屋俾沈殿霞打果幕

佢判左誤殺

都未唔知等唔等到

住大屋玩ps5

陳同佳或成最大贏家

我猜測，判幾多對佢已經無所謂，只要佢老婆死就乜都得。

好難代入呢種情況

港共咁仆街, 應該移民, 而唔係抗爭, 為條七婆坐監好傻

呢啲嘢冷靜落嚟係人都識講，但當時當刻又有幾多人做得到

你係X賊

佳仔笑而不語😌

的確心態上佢好辛苦，但殺人一定係錯，睇來佢唔敢搵專業既婚姻輔導/社工幫手先念唔開最後殺人

咁佢真係謀殺

教授可能覺得咁係解脫

佳仔仲住緊安全屋玩ps5

佳仔智商仲高，識去台灣先落手

無論死者生前幾衰都好
你殺左人就係犯法

判終身有咩問題

香港都有誤殺

弱智連登仔竟然要鄧佢唔抵
如果咁都誤殺，到時新屋嶺日日都可以有

賤字唔需要X
賤賊

Graham 依個大狀都on 99，殺人失憶咁都諗得出。
搵鬼信

利申：發夢聽到

X你老母

根本感情問題從來都唔應該成為自殺同殺人既原因。張祺忠係，sam哥都係

咁離婚最多比錢可以解決
而家名利乜柒都無

雖然佢殺左老婆好爽
但要坐終身真係無謂

法律係懲罰窮人同蠢人
由開始佢都得返一條路
就係proof自己有病控制唔到自己

誤殺掛？
不過點講都好難講到誤殺

呢啲痴線西 你估話離就離咁易咩

個女人咁無理淨係要錢都事少
但好難估計除左要錢，個女人仲會點對教授

利伸：我認為係悲劇，亦同情教授

係入面開班

見到有報導話死者曾經提過離婚
但張唔肯

記得之前d人都話似幫個女頂

佳仔俾哂提示我地

我個人睇法，最多判 誤殺

坐10幾年就可以保釋啦 on9

算撚數啦你地
有死者鬧個女離家出走個WHATAPPS 錄音

乜
連登仔會話你唔識嘢

同佳或成最大贏家

所以咪話到時教授下場仲慘烈

我同意

如果教授提離婚，我諗個case會係老婆殺老公既老謀。
真心覺得會係

一黎憎
二黎我覺得佢係唔想分身家先殺佢

想知轉駄個陪審員點諗

對女人好就係咁既下場
大家引以為戒

真心唔明點解啲人會覺得佢慘？

關女權撚事咩
你反上腦？

分居兩年再單方面申請？

唔係時間問題，係個女人既問題。 同佢離婚，個女人搵刀斬教授都似。

當局者迷真係唔係人人都明，隔離有人為情自殺一樣有人講咁做好傻，因為佢哋冇代入當時人咁去諗，按照呢種咁理性嘅諗法，9成嘅問題都可以輕易解決，冇錢咪揾錢，有病咪睇醫生

現實就係關女權事

不過,唔駛驚
好快男權就會恢復

陳同佳識玩,去人地國家與地區殺她
跟著走番去香港

而香港同台灣又沒有引渡協議
再加上,中國和香港又乘機利用依單野來實行對香港的「全面管轄權」

你係警察

又覺得又應該你諗好自己想講啲乜嘢先啦

咁到時咪名正言順自衞囉

謀殺應該係有預謀去做
誤殺係一時火起去殺人
不過大部分殺人輕判都係殺咗人好快自首
佢呢類雖然殺個下係誤殺
但之後有預謀咁藏屍就會判重啲

其實殺人嗰下失憶係有可能 有時好激動掟嘢發泄，到冷靜返其實係諗唔起掟嘅經過，連舊嘢本身放喺邊都未必諗得起

其實連登都痴撚線
就算老婆係連環強姦犯幾咁仆街都好

你分居, 搵過個, 唔分身家唔離婚
乜都唔理, 甚至掉晒佢啲嘢出街
法律上吹你唔漲

但係你殺咗佢緊係要坐

一個錯手咪又係誤殺

上面啲人cls

又我覺得 我認為

全部係度幻想

離婚分身家咪得

攪到咁為乜

痛苦記憶會忘記左

似幫個囡頂罪
佢真係太文弱

我諗佢最大問題係殺完人 仲要報警話老婆唔見左
如果一早自首或者唔講大話 咁無論精神報告定同情分上都應該值得佢減刑 佢似係錯在想逃離責任直至比人揭穿 咁後來再點解釋都變成搵理由咁

佳仔再諗: 記住去D 無引導條例既國家先好落手~ 好似我咁~

坐滿5年可以上訴刑期，通常坐足20年可以假釋
但以佢嘅年紀，應該都要坐到死

真係咁易做到，呢個世界就不知幾美好啦，就唔會有人自殺，唔會有情緒病啦

你話點就點囉

不過既然你支持男權
咁你唔好怪世上咁多女權撚喇
你只係純粹想自己多啲權力
女權撚都一樣
你哋同一種人嚟

可惜你唔係陪審團

實分開晒坐

咁事實真係殺左人
肋死人唔係幾秒就肋得死
殺左之後仲要埋屍
好難咬到誤殺喎
點樣受精神折磨都唔可以成爲正當殺人理由
除非你話佢真係比人迫到精神病

為條八婆坐一世真係唔抵

佳仔:教授? 我叻過你喇

只係好似音樂家一樣激情殺人

大陸法官明明係咁寫開判詞

你睇醫生啦

咁你最多證明到佢非法處理屍體、老妨證明唔到有計劃老諜

雞權

而家全部都無
香港係逃犯天堂

有隻大蚊係你耳邊係咁嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡你都想一野拍撚死佢啦 唔會開窗叫佢走

呢點就要睇控方提交左d咩證據出黎令判決方係信佢有意圖咁做

佳佳係豪宅睇住笑

佢應該睇左醫生
但無帶藥出街

老老實實反正都坐終身，幾大都請人嚟劫囚車，最多咪攬住一齊死

標題都打錯字

佢老婆如果係黃絲
就可能有得打

起碼唔係老謀先同有得打

小學雞做唔到陪審團

佢又唔係黑警
殺左人坐終身好正常

細字個句啱
上面個句個人嚟講啱
公義上嚟講唔啱

如果你咁講 咪認同藍絲所講嘅
你咁憎政府/中共咪移民？

係，呢啲說話某程度上仲難聽過粗口

所以佢就係講緊兩者都唔啱

其實陪審員都係4比3到5比2

用人同蚊比
咁你係咪會通街殺人

同佢個名一樣

無罪釋放

判死者有罪

弱智仔
用下腦先覆啊柒頭

係，死者為大，請尊重死者

原諒佢
依到好多小朋友

佢想嚇林手足

又一證明毒撚唔岩生存

牙佳：

面壁思過

睇返新聞，搵到佢老婆個遺體，對仔女繼續返工同行街，都唔去認屍，佢生前應該都幾黑人憎

牙佳：讀咁多書都唔識去台灣

藏埋屍，有意圖隱藏屍體，謀殺入硬
根本應該一開波殺完人就去自首，然後話自己一時衝動火遮眼錯手殺咗個八婆，話自己好後悔，再加埋堆證人砌條八婆有幾衰，就有機會誤殺坐幾年走得

佳仔見到真係笑出聲

佳哥碎完屍仲住緊大屋

法例寫明
執勤中既警察係唔會被控謀殺罪
就算斷到正都只會告誤殺

用個腦自己研究下啦
咁鍾意twist

講到教授人品點好點好
但殺左人都唔願意承擔返責任
動員全世界引導輿論搏打甩謀殺減刑
覺得佢坐終身係抵

唔應該終生啦
被個西女人折磨咁多年 精神失常
最多咪誤殺

why not

手足

佢自己又衰
殺完人又係到做戲扮唔見老婆
陪審團對佢印象都差哂啦

咁車撚死人呢
佳仔呢

依家新屋嶺啲狗有俾人告謀殺

老謀一定終身
理得你咩動機
如果情有可願就判得輕
咁陳同佳帶曬綠帽係咪又可以輕啲？
樓主弱智？

放心，連登仔生到甩皮甩骨庭上抽到都會比控方反對做陪審

唔識唔好扮代表啦你
誤殺係無得直接告嫁
鳩up當秘笈？

死毒撚覺得乜都係女人嘅錯
殺女人唔使坐好未？
戇鳩鳩由審個日都知會坐終身啦
謀殺你點殺、殺幾多個都係
仇女撚仇到智力都有問題

鳩判

不過錯咗藏屍呢步
佢想轉行你講條線都太遲

你係公園阿伯

對一啲未/冇發生嘅事，用覺得同應該呢啲字眼去推斷唔係正常咩？求正確用法。
Btw，其實陪審團都係用覺得同應該去得出結果

有啲唔同
殺人個單係真係可以唔殺
但當下未必控制得到
可以理解

但抗爭 冷靜落嚟咁諗
都係應該要做

10/10

只要殺咗人 點都由謀殺告起 告唔入先告誤殺㗎傻閪

有計劃咁去殺人,殺完人仲有計劃去隱藏
咁仲唔係謀殺點先算
雖然好同情佢,但殺人就係殺人

老謀不嬲都係終身架啦

如果你要爭論話謀殺唔值得終生, 咁我無野好講

Reasonable doubt 同斷鳩估係兩回事嚟

學好普通話先

如果當日讀書無讀咁好入左毅進考埋做黑驚而家就唔駛坐了

又撩起我唔明點解強姦犯又唔係個個坐終身監

(9UP)
佢地可能真係鬧緊離婚
之前話埋寫張400萬支票俾佢老婆

咁你都係覺得人地斷鳩估姐

波哥坐終身我會同佢求情

你斷鳩估我斷鳩估

佳又贏

分一半身家

牙佳屌打大學教授

我諗佢意思係其實呢啲對當事人係死局嚟，有得簡邊個唔識簡，個問題就係佢冇得簡，對張黎講係冇得簡，對抗爭者黎講，都一樣，冇錢移民，唯有抗爭

放火燒入境署個個.....

證明法治回歸後一早死咗
仲終身 美帝冇咁衰

實送赤柱坐梗單人房

睇邊個做特首 有機會免終身改幾十年
不過冇咩可能 坐到尾都好唔駛煩

無死刑係好事 槍刑絞刑係好慘
你估你想咩？

以下情況下殺人不屬於謀殺，需要其他罪名（如誤殺）起訴：

殺人行為未具備預懷惡意、
殺人時神志失常、
在被激怒至失去自控下殺人、
依據自殺協定下互相殺死協定中的人。
若該犯人患有精神病，且病情不定時，雖然會以誤殺罪起訴，

坐終身 弱智唔睇內文

讀書人同mk仔比就係差咁少少eq

殺一千萬人係英雄
只要殺得夠多人就冇人治到你罪

對
佢都係為對仔女好

佳仔智商仲高過大學教授

乜你唔知終身都可以假䆁嘅咩

你個弱智老母真係生舊屎好過生你，起碼有得食

阿佳：醒少少，可以住洋樓養黑狗

可能D錢比佢老婆攬實，一離婚佢會連渣都冇

係呀唔夠你老母閪醒
你老母閪等俾假釋犯屌 佢至少要坐幾十年
坐十幾年都偷笑俾人話你係弱𠹌智

睇內文啦何來死刑
交通意外至多犯誤殺 冇合理有謀略殺人
香港冇死刑你又要格硬

可能人地酒後駕駛忽略紅燈
睇段片知佢有吸毒/飲醉 瘋狂駕駛

藏屍嚴重定棄屍嚴重

有飲醉最高犯誤殺
根據現行法例，誤殺罪成可判囚終身，危險駕駛導致他人死亡，則僅可判監10年。
有單九巴大埔翻車冇咗19人咪坐14年
所以唔會有終身

唔係落後 港英時期好早之前廢除
死刑一樣係唔好

慘？俾你虐殺果啲人又慘唔慘？

人都會犯錯 歐陽案算唔算慘？
犯死刑不如玩長期剝削佢仲好 一鎗泵有咩意思

你search下日本女子高中生水泥案再講

人地活在日本民主冇解 法律一早廢除死刑
有得放假釋 又唔似美帝一鎗殺咗好多人

死刑都唔係亂咁判，要睇
1. 殺害人數
2.殺害時殘忍性
3.對社會影響性
等等

仲有你唔好以為判左死刑即刻殺，通常都會要個殺人犯坐返十年八年先，對佢地黎講每日都係煎熬。

林過雲呢啲死刑正確啲，但可惜香港無左死刑